%@metapost:Evaluation2002exo06.mp
Voici trois figures.
\par
\includegraphics{Evaluation2002exo06-1}\hfill\includegraphics{Evaluation2002exo06-2}\hfill\includegraphics{Evaluation2002exo06-3}
\par
Remplis le tableau ci-dessous.
\par
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|X|c|}
\hline
Figure&Est-ce un rectangle ?\par Entoure la bonne réponse&Explique comment tu t'en es aperçu.\\
\hline
&&\\
&&\\
A&\multicolumn{1}{c|}{OUI\kern2cm NON}&\\
&&\\
&&\\
\hline
&&\\
&&\\
B&\multicolumn{1}{c|}{OUI\kern2cm NON}&\\
&&\\
&&\\
\hline
&&\\
&&\\
C&\multicolumn{1}{c|}{OUI\kern2cm NON}&\\
&&\\
&&\\
\hline
\end{tabularx}
